擦鞋好叻既舊同事黎見工做自己個team應該點做

新公司不停請人 但offer係低過市價少少
咁岩有個舊同事原來係舊公司出咗黎
個post能力需求其實普通 佢個background
完全勝任 仲要exp係好標青 真係獨立就已經lead到人去做哂D野
但係條友另一方面擦鞋好叻 舊公司做
佢係跳過上司正接對老闆show off 再搞小圈子針對自己阿頭等退休唔做野......
另一點就係我覺得佢其實當呢度係水泡唔會做得長 只要個市一旺返多1蚊都可以起飛腳
到時又要再搵人
到底應該講佢壞話令到老闆唔請佢，定大家hehe哈哈 講佢好話比佢入黎再踩住你上

關你春事
討好佢一齊上位啦

容咩易比人踩住